[有圖] 2020年10套靚靚Kpop舞台服裝 (女團)

排名不分先後。

10. Cherry Bullet

9. Twice

8. Oh My Girl

7. GFriend

6. Mamamoo

5. (G)i-dle

4. Itzy

3. Blackpink

2. IZ*ONE

同場加映，周周Cute Cute飛天小女警。

支持職哥..

我職仔…

職哥

呢到女團Post嚟。

永...

對比返呢個濕尻po簡直係天同地
2020十大娛樂事件回顧

我地兩個開Post嘅目的都唔同，無必要比嚟比去。

真Kpop手足自然會明白，我呢個Post嘅目的係乜！

成隊臭野 快啲死

比緊efficiency ...

Easy easy

食個C先

Speed run

十大黑人憎

全Game唯一好人。

我wiz*one一定係有始有終，堅持到最後。

物理做得幾好

係咪唔計Lia?

1呢？

本身對izone 無乜野
見到你連貼幾次即刻變黑粉

第1 Kpop靚衫衫，留返俾你地貼。

睇多兩三次就嫌唔鍾意，證明你心胸唔夠廣闊。

樓主wizone又撚

呢場得Arin套衫係好睇，其他冇乜特別。

好正

永My Bell。

。

計。

推

有oh my girl正評